PROGRAMA DE INFORME CADA MINUTO DEL ESTADO DEL SISTEMA 
INSTRUCCIONES :
1-INSTALAR EL SERVIDOR WEB: Con el scrip de apache2.sh , ejecutas el scrip y te instalara apache 2
2-PROGRAMAR EL CRONTAB : Desde la carpeta uf1465 abres una terminal y ejecutas el scrip de programador.sh
3-COMPROBAR EL RESULTADO :Ahora tendras que ir al navegador y comprobar si funciona con esta url --> localhost/informe.html
Y Listo!
Si quieres que lo vea otro usuario utiliza la ip del ordenador y acabado en :3000/informe.html

